## Требования
Реализовать методы API для работы с кошельком пользователя.

Ограничения:
- У пользователя может быть только один кошелек.
- Поддерживаемые валюты: USD и RUB.
- При вызове метода для изменения кошелька на сумму с отличной валютой от валюты кошелька, сумма должна конвертироваться по курсу. 
- Курсы обновляются периодически.
- Все изменения кошелька должны фиксироваться в БД.
 
## Метод для изменения баланса
Обязательные параметры метода:
- ID кошелька (например: 241, 242)
- Тип транзакции (debit или credit)
- Сумма, на которую нужно изменить баланс
- Валюта суммы (допустимы значения: USD, RUB)
- Причина изменения счета (например: stock, refund). Список причин фиксирован.

## Метод для получения текущего баланса 
Обязательные параметры метода:
- ID кошелька (например: 241, 242)

## SQL запрос
Написать SQL запрос, который вернет сумму, полученную по причине refund за последние 7 дней.

## Технические требования
- Серверная логика должна быть написана на PHP версии >=7.0
- Для хранения данных должна использоваться реляционная СУБД
- Должны быть инструкции для развертывания проекта

## Допущения
- Выбор дополнительных технологий не ограничен;
- Все спорные вопросы в задаче может и должен решать Исполнитель;

